%\listoftodos[Review notes]


\chapter*{Notes aux relecteurs}


\section*{Interêt}

Est-ce que le contenu est interessant et utile ?


\section*{Compréhensible}

Est-ce que l'enchainement des idées est progressif ?

Est-ce que les points avancés parraissent corrects et justifiés ?


\section*{Orienté sur l'action}

Est-ce que le contenu pousse à l'action ? Est-ce qu'il donne suffisemment de pistes ?

